留意到呢排連壇出咗好多潮文

仆街
你做咩改名出post唔話我知
你又話你瞓左？？
我都係想見下你姐
你話唔正日慶祝都算啦
提早兩日慶
我準備好哂啲野
你又話我有兩聲咳
驚我傳染武肺比你
話轉FaceTime
之後完全無左回事
咁你係咪唔岩呀
凈係該晦氣咁講「我係仆街係狗 對唔住」
我只係想你攬下我又好、打電話比我又好
咩都好 只要你諗到補償方法就得
但凈係識講呢堆垃圾
我先係狗呀 比你撚狗咁撚
你武肺驚到成半個月都唔見
我難得見你一次又要左推右推
難得兩日假
我喊撚左成日

請出招

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

成哥篇潮文呢幾日睇左成百次都有

清好熟女？

岩先追po笑到抽搐

成哥真係前途無可限量 中四就作到篇潮文

個po我睇過

搵唔返
點解會特登po上嚟

其實隻elmo係咩事
見周圍都post佢
仲有呢隻

Key word
李小龍包